有拜登......港共已經為所欲為

拜登真係冇可能會幫香港
兩黨共識根本係笑話
見許勇比人凍結銀行就知咩事
下一步會發生咩事......好難想像

連登左膠不如講吓兩句
拜登或者美國民主黨會點樣幫香港
民主黨個底本身又唔係特別好

(有D民主黨國會議員的確真心幫香港......可惜老細係拜登，夾唔夾到China Joe/黑婆已經係問題)

我真係想知拜登/民主黨會對支那會有幾硬

理性討論
切勿開火
引起爭拗

中國駐美大使：只要拜登放棄箝制中國 美國駐成都領事館隨時可以重開！

走唔到的真香港人
要留香港的話
保住性命要緊

香港人堅持

連登左膠入黎講下兩句
分享你地睇法
我唔會鬧你

香港唔理邊個係美國總統都係會死
差咗快死定慢死
侵有第二任會打得激d
制裁多幾個港共 取消多幾個條約
拜登上台會口頭上話下唔好啦
分分鐘港共仲會做下戲告少幾個人

但個結果都係差唔多
唔會有實質幫香港既野
就算係打仗都係喺台海度打
tldr: 香港實玩完

幫香港同反共係兩回事

咁我寧願Trump第二個任期打得仲激

講漏咗
字眼用得唔好

人地幫你係應份? 淨係識推比人

侵只係反共
唔覺佢幫香港

唔係應份
只係希望打殘支那

反共打殘支那就得
拜登真係唔會期望太多

I mean 我都情願係咁 早死早超生

個問題係
香港係死硬 冇人會幫到冇人會救到
唯一分別係快死定慢死
會唔會死咗仲被人玩條屍

告少幾個人都講得出口？

敗登上咩台
唔係話佢要坐監咩
樓主做咩咁冇信心

難聽就係架啦
中美打交咪拎香港人黎出氣
中美和好咪搞少啲香港人

見港共做到為所欲為咁撚痴線
我都希望78歲(準備坐監)

邊個做緊總統

戀童登都未正式上任
奶共毒娥已經狼過華秀隻狗

柒婆擺到明落重注成功

中美和好就搞少啲香港人？

會唔會諗多咗？

你係咪仲停留緊十年前既思想？

中共見到反送中之後肯定會清算，而且日日都做緊

唔好美化拜登當選啦好嗎？都唔知你咩企圖

"都唔知你咩企圖"

又係你呢啲人, 香港點打贏支國??用咩野打???
由頭到尾香港都冇可能打得贏支國, 香港可以做嘅就係叫醒西方國家要開始做野, 要開始圍支國啦, 如果唔係十幾年後就到你地啦

整係quote我再加笑喊

係咪仲未諗到點駁好？

一早block 9 咗佢.

就算拜登真係坐正
香港人又可以點？

叫口號食黃店囉
中共林鄭驚到仆街
上年6月9開始日日都好驚你地會口號
繼續正常生活 就黎贏

All in 登

佢講兩個做都死扮到好公正咁

其實慢慢混淆緊拜登當選對香港人傷害少啲呢種歪理。

佢呢啲人比五毛打手高級好多，冇少少清醒真係會比佢呢啲技巧影響到

高級5毛通常都係一半真一半假, 好麻煩..

其實trump連任 佢地做激d

可能係中共最後既瘋狂

從歴史角度話我地知 佢地離滅亡不遠

反共就係幫緊香港

會有咩企圖啊
係連登講兩句搞到侵侵翻盤失敗 啱唔啱？

香港已經玩完
真係唔好咁多幻想
除非打杖

太天真

其實係咪無人有長期被統治嘅覺悟 唔會有人出手幫香港光復
共產黨正式接管先一年 台灣白色恐怖都幾十年啦
我哋呢代見到光復香港可能已經係奇蹟 除非台海戰爭
只可以保留盡量多嘅嘢俾後人

連登有理性討論，真係諗多左

只係希望見到實際意見睇法係咪都咁難

呢張好靚

China joe 發生咁多事 一夠聲都唔出 露哂底啦

審慎樂觀

連登左膠不如入黎講吓兩句
佩洛閪起碼都有出聲

香港人咪繼續香港搵錢
宜家仲奶埋bno做太空人

佢企圖好簡單冇你個啲咁偉大

就係混淆緊拜登當選會對香港傷害少啲清算少啲呢種歪理

就係咁簡單

明未？

tb hocc: 唔可以信哂侵， 條友會出賣香港人

結果支那登幫都未諗過幫， hocc就潛水

HOCC 潛水唔緊要
唔好出聲講多錯多就得
佢唔好變垃圾敖狗就得

Push

保住性命要緊
當然Twitter戰線
可以做到戰線
做得幾多得幾多
唔好放棄

我想問An Cap 算唔算左膠?
Neo Con 算唔算左膠？

Sor 我唔記得咗依度連登黎
你左膠 你白左

香港人要盡快賣樓移民
去到英美一定生活更好

係連登講兩句唔會搞到侵侵翻盤失敗

但如果多啲好似佢呢啲高級五毛既慢性混淆comment

就會影響到你同我同埋其他人上連登囉

除非你係佢哋個邊啦

如果只寄望美國代抗爭
咁我支持大家快d走
唔付出唔會有成果
永遠不變定律

背後關係依家越黎越清晰…原來黨既魔爪早就伸到終極主持公道既一方

幫條撚咩

買起拜登同黑婆

人地又冇提叫口號食黃店，人做乜姐..
冷嘲熱諷真係好咩
香港贏唔到中共係事實
所以先要攬炒，就算攬炒都未必成功
從來都係打緊一場會輸既扙
呢一刻唔正常生活唔通喊苦喊忽?
當然唔係叫你乜都唔做，要做一定有野做到，大把posts 教點做我唔舉例

香港有冇金主買起

大家有冇諗過如果共和黨冇帶風向令到全球反共
民主黨又點會跟住反共
(睇吓奧巴馬養到中共幾肥)
民主黨反共 根本就係為咗選票
令到本身反共而又唔鍾意特朗普嘅人都會支持佢

再講當年台灣有民主
除咗靠李登輝同埋台灣人
一樣有美國幫手
所以淨係靠香港人唔係唔得
但係都可以靠美國幫手囉
再者 其實好多香港人都冇嗰種決心:(

特朗普贏 會幫香港有民主
但條件就一定係用經濟交換
可能係放啲用唔到嘅飛機大炮喺香港嚟換美金
又或者趁經濟唔穩定 樓價一跌一升買賣啲樓
嗰度已經唔知賺幾多
仲要若果中美治港 美國攞住1.5個國際金融中心
都咪話唔肥

拜登贏 中國肥番 香港直接變香港市
到時想抗爭都冇得你抗爭

我就覺得錢可以再搵
但民主冇咗就係冇咗

香港已死，除非有八國聯軍。

支持拜登粉絲
登粉不如入黎講吓兩句
分享睇法
我唔會鬧你

唔太可能

岩呀
侵侵在任 狗共咪一樣落實最毒既國安法

好多人係唔知真傻定扮傻

美國三權分立體系
行政同立法係分開
你話英國內閣 行政立法 都比較接近

兩黨共識係講緊立法
美國總統係行政
美國總統本身就可以推一大堆行政命令

香港自治法係兩院推出來
問題是份報告點寫係要行政部門國務卿寫

其實唔單只對香港嘅意味
拜登上台亦都即係代表美國喺貿易戰上面正式投降
呢樣野對世界格局嘅影響十分深遠

我想問連登仔An Cap 算唔算左膠? Neo Con 算唔算左膠？

2014年支那話要小圈子選特首，違反基本法、
1999年董建華廢除市政局，令到區議會依家冇實權、
1989年支那抗議搞到玫瑰園計劃縮水，依家咪又要死死氣起返條3跑

以上邊一條唔係搞鳩香港？以上邊一年中美有交惡到？

根本中美有冇交惡，支那對香港都冇好過
中美和好搞少d香港人根本係藍絲既思維

我係幾驚訝

一大堆政治撚
人講佢又講
鸚鵡學舌

佩洛西當年反中國入世貿
但都阻唔到李柱銘條撚樣幫克林頓做馬騮戲

李柱銘條撚樣簡直係千古罪人咁個仔

有回應未？

e加權力唔係仲係侵度? 國安法唔係侵任期內推出?

有Joe Joe, 連慢慢J 都就黎可以走番大陸

Copy from 隔離post

支那joe害死人

連登仔：
你左膠 你白左 你登粉

e期呢堆莫須有，資產凍結，根本就係支那所吠既"反制措施"，賴落未正式當選既拜登度的確有d牽強

利申: 唔覺拜登反共會強硬過侵+肥奧

實質幫香港人就係救生艇
香港死梗美國都無能為力
有得走好走

之前果排世衛龜縮到以為佢隱撚左形，選舉後即刻走出黎放屁，就知所有野係一環扣一環

唔難想像, 只係你選擇去逃避/唔接受個做法同後果

等學野

我想問連登仔An Cap 算唔算左膠? Neo Con 算唔算左膠？

燈伯同麗嬸連譴責都唔肯
左膠仲對佢地有冇幻想？

所完全唔明點解呢度噤多登粉

巴打好似好有諗法喎，過兩招嚟聽吓
我都想知可以做咩打殘支共

你話呀 中共全力同dem合作搞選舉就係驚咗侵
佢個陣制裁十一人即刻嚇到班狗官賴曬屎，你睇番條timeline幾時開始做嘢咬人

我都想相信民主黨.....
但係事實擺在眼前

根本邊嗰上台都會照搞香港

又係叫醒師眾人皆醉我獨醒

有參院頂住
宜家唯有希望中期選舉共和黨攞埋眾院佢

下，而家侵仲做緊喎聽講

GA.............民主黨一定出術

制裁有咩用

短時間無用，只有心理壓力
長時間就有

人哋都未上任

鳩噏得就噏

所以有咩咁驚盧偉聰有冇事

有撚用咩制裁 面到現實啦連登仔
係度FF人地會驚 真係好好笑

有分別，如果侵連任成功佢會追究共匪政變罪，有可能出兵打鳩共匪。
而打仗既話香港係最重要港口，美軍會先奪取。到時香港就重光。
不過打得仗就有平民死傷，香港人口咁密集唔知要死幾多人，邪惡共匪又可能用香港人做肉盾擋響美軍前......
後生既，有仔女既走得就走啦

You can’t beat them
Join them

而家特朗普仲做緊總統wor

你講到班人小小都唔會怕又幾好笑
佢班人依家點去外國，留係大灣區香港緊係無事的

出到外國點轉錢，點係外國做生意
銀行戶口VISA,MASTERCARD都無埋都可以話個制裁無用

定係制裁完林鄭唔仆街跳樓死又叫無用？
我係比人制裁幫支共打緊工，唔通我係記者面前話好撚驚對佢損害好大啊
不過最撚驚係垃圾會個班人，又賣樓又轉錢

真係咁唔驚又要叫飯民叫返美國唔好制裁換入返去垃圾會
你個傻閪到時就算港交所被制裁都話唔驚架啦

樓主講撚到侵做緊呢幾年 港共唔係為所欲為咁
活喺自己世界 愛侵愛到FF佢呢四年照住香港
上年濫打濫告、今年立國安法嗰陣樓主訓撚左

呢個真，香港有某些人總係要聽日,甚至下一刻就畀佢睇到效果

我唔係公務員 不過成日見到D人酸佢地真係好ON9
好心啦 話去到全家洗碗都得

基本上同意樓主.
愈來愈憎吳X森,
佢真係咁天真, 還是準備跪吹定前奏?

左膠一到理性討論就輸到仆街，點敢入黎

班左膠驚唔覺意中咗圈套

唔講應唔應份
今時今日共產中國坐大
同美國幾十年來政策 係有好多責任

biden3月出過tweet話當選會幫香港
試下瘋狂chur佢好過就咁坐係度屌

心聲 支持你總統

Biden 會失憶
Chur黑婆好過

啱

可以試下既
不過可能犯國安法
然後被人拉左等死

聽到CHINA JOE個名，共產黨已經打哂飛機

兩黨共識

簡直係笑話

拜登未上台支共對香港人已經狼過以前n倍

點解成日老奉覺得美國要幫香港

其實美國同香港一啲關係都無

真係要講有小小關係都係英國啦

too simple always naive
你有冇聽過打老婆上癮嘅dv廢佬retired就打少咗老婆

其實都係好事 比香港自立下

拜登咪叫你繼續飲飲食食吃喝玩樂買下報紙抗爭，佢會出post撐香港！光復香港，指日可待！

兩黨共識
共產黨同民主黨

其實美國唔係選皇帝喎，你估佢可以一個人控制成個國家？仲有參眾議院呢？

叫得人左膠仲咩理性討論 唔撐侵就係左膠？

抵死呀
中箭好撐拜燈架求仁得仁

班賤種一係毛扮左膠
一係長居外國 / 有外國居留權個堆先夠膽咁講

返屋企食屎啦賤種

連登左膠既頭號敵人係侵，中共先係其次

嗰條垃圾支持左翼，入撚曬戲

認真討論嘅話，侵都唔係阻止到港共啲乜喎，有冇邊一樣野做完係令港共停手搞香港人? 上年不斷搞鳩香港人但遠水救唔到近火，當然侵都做左好多對香港同中國嘅政策，但短期內港共為所欲為美國又出唔切手
btw依家侵仲係president
anyway要走嘅快手準備走，落閘可以好快，唔走嘅問下自己忍唔忍到沉唔沉得住氣，日後可能會無黃絲依個群體俾大家取曖，要靠自己

你覺得佢地係「天真」既話你就真係天真過天真嬌

不嬲販民就係曲線維穩
控制香港人示威係一個可接受範圍內宣洩
（eg. 好似以前有64 71 呢d 「階段性勝利」）
然後班友再係呢點上同支那deal拎個人利益

直到舊年反送中開始佢地冇得再做大台引導風向
但其實佢地一直keep 住想做大台
( 明面上有鐵頭何公開講特赦popo 同示威者 ， 私底下有公民黨去美國講唔好攬炒）

吳志森班撚樣就係包裝過既販民喉舌
只不過佢包裝得比 胡錫進個類高質

認真討論就輸了
總之侵就是真理 明明幫唔到香港人啲乜 佢都係連登仔心中的紅太陽

你以為中國只係搞香港？
南海、台灣、印度，一邊嗌領土完整，不斷想擴張
美國唔郁手就遲，而家都發現太多嘢中共已經滲透咗，包括美國內部。美國用香港做制裁好合理，只要一停中共一回氣，美國可以玩完。

有以色列人既氣魄先好諗，香港黃藍我諗係37左右，根本自己圍內都攪到一團糟😨

都莫講話救我哋
佢哋老友gphone哥入冊 拜登有冇講嘢？
屁都唔放一個 得pelosi有撚用咩
如果要卑躬屈膝先求到dems撐香港
咁就更加證明rep先係滅共之選啦
梁啟智班共諜仲話等睇拜登帶領香港民主
如果香港嘅民主甚至獨立要靠佢的話
我就寧願唔撚要 移民走佬就算

普遍垃圾過氣政客先撐DEM拜登

係呀，大家學好國語，準備擁抱大灣區，共享中國人榮耀啦